黃色慈善圈 幫手足籌旗

希望大家捐多 D 錢幫助受影響既同路人

我想捐啲錢出去

Dirty team有allowance 加左人工 仲有果一皮 想分散投資俾唔同黃圈

有無意見

需要籌旗個案

資料來源:

請自行 FC

黃色慈善圈

去搵當區議員做FC 我地先再推

佢話 "眾籌所得金額會全數存入律師行，交由律師行托管，黃女仕亦與律師行簽定法律文件，該金額只會用作官司用途"
應該要搵個律師 / 份法律文件出黎?

有乜可能透露咁多私隱
係就清清楚楚搵議員睇晒詳情
對佢同大家都有保障

應該可以刪走敏感資料 佢claim 有法律文件 應該要有証明